估唔到江華唱歌屌打左Mr.Children主音

為港增光

堂堂九五之尊

teru

江華 歌影視玩晒 仲要衝出香港細細個就聽佢唱歌

cls

江華仲要一早已經做左歌唱節目既評審老師啦

櫻井唱功唔係最好 但把聲真係世界級特別 好鍾意